是日宵夜，餓撚忽入

好撚正呀屌

睇完張相今晚唔想再食野

識唔識食

炸屎

完全睇唔出果5舊野係咩黎

不了

唐揚

食香珠